Youtuber試圖不合理化示威者嘅言行舉止

Summary 喺下面

佢嘅論點
1. 滑波謬誤
示威者誇大逃犯條例嘅possible consequences嚟抹黑條例、用同樣手法抹黑禁蒙面法

2. 倒果為因
示威者犯法係因，驚賊執法係果，如果唔犯法，驚賊就冇必要執法。我真係好想知呢條友係咪瞓咗五個月

3. 二分法
示威者將所有事黑白化，睇做非黑即白。示威者認為唔支持自己嘅就係敵人，但係其實社會上面有好多唔同意見，，而非非黑即白。示威者打住民主嘅旗號，就應該接受其他聲音

4. 抹黑及妖魔化
示威者會人身攻擊異見者，並捏造事實去抹黑佢哋

5. 真相片段量少
示威都開遮私了、示威者用刀、汽油彈，驚賊就可以用相同武力，示威者鬧、打、恐嚇表明立場嘅記者，干預新聞自由，同佢哋口中嘅民主產生矛盾

6. 暴徒都是警察
因為驚力不足，所以驚賊係唔會做臥底，所以所謂嘅暴徒都係示威者而非驚賊

7. 宗教式口號
中央/基本法冇答應過會有雙普選，而林奠早已回應訴求，只係冇答應，而示威者不斷武力升級係勒索

8. 這樣比好嗎？
管理國家並不容易，十四億人口一定有好人有壞人，唔應該誇大一啲事去同其他國家比較

9. 層遞式回覆
示威者認為一個人唔符合某啲條件就冇權批評

10. 各界可做的事
其他國家仿效香港示威者去暴力表達訴求，其他國家啲人好快就會知道呢啲示威根本就唔和平，而係恐怖襲擊，應該停止暴力。中立同埋反對暴力嘅人應該投票同埋申請做陪審團，舉報不公嘅片段同埋資料。記者應該持平報道新聞，見到流緊血嘅警察同埋市民應該報道。

我只係想問：你係咪瞓撚咗五個月？

Twitter 任務 －－－ 感謝美國參議院！！！ （列表已更新）

瞓咗五個月？

輿論機器

記得唔好㩒入去

藍絲扮淺黃日本撚
唔好理
唔好禁

你係咪訓撚左5個月
呢個垃圾扮中立 唔係今日既事

俾藍絲睇架
propagation machine

呢條友 五毛 黎

唔洗理 或者 report佢

拉

totally illogical if you really watch that video seriously

有冇人整YouTube 文宣
我老母睇完信哂好on9